[借鏡］加拿大既回教徒移民：2060年就會實行回教統治，同性戀者斬頭，因為你哋唔生仔，我哋係咁生！！

香港都一樣
蝗係咁生

佢地有極長文反博 左膠同呢篇文既睇法差唔多

極端主義：源於殖民，而非伊斯蘭

Push

可蘭經講到明要殺晒猶太人先會有審判日
咁都唔係極端

「然而，伊斯蘭教法本身卻無比寬容、憐憫且靈活，伊斯蘭信仰絕不會為難任何人，正如古蘭經所言，伊斯蘭給人容易，不使人犯難。」

的而且確我識嘅印尼穆斯林都係咁 唔識/好少say no
不過都係唔係好明點解做唔到西方個種變奏版政教合一

係咪左膠 自己判斷

PM Peoplekind: We’re still welcoming refugees

諗起都得人驚